慢慢已經習慣左一個人

一個人做Assignment
一個人行山
一個人打機
一個人睇戲

其實係咪已經癲左

見你一個人上連登咁慘，應下你喇

我成日都係咁
好撚enjoy

其實一個人做咩都輕鬆好多 唔洗顧好多野

不過都會想有人R下自己

自己1個住
已經習慣左1個人

有時會好想有人搵下自己
有時又會唔想俾人煩